同七日前比 已經十倍 再係咁到4，5月支爆不是夢？

咩網？ 好似好詳盡咁